建議今晚裝修停一停，比文宣做野

已經連續2日
再做既話
文宣未必跟得上
大眾要時間適應勇武升級

而家和理非唔該全力cover
解釋點解勇武手足要裝修

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！